求問 電影幕前幕後入行

宜家自己讀嘅科同戲劇無關
但好想學下拍野或者做演員
點樣先可以得到機會？
做打雜都得
因為真係好想接觸電影業
好想參與製作

自己試吓組班人出嚟拍條片，感受吓咩叫拍戲先